$143有線寬頻1000M抵唔抵？

有線幾平都唔抵

有冇巴絲可以分享下屋企用緊咩plan

老母叫我續約 轉咩公司好？

抵，好好用，因為根本無人用

Cut唔到點算

拎刀上門

Thx bro

我屋企完左約之後雞寶就係咁斷 完約之前好地地
不過依家轉左200mb 之後再簽約 就好穩定
利伸 大廈得 雞寶 同 網上爬8mb

寬頻只有HKBN同PCCW係可以選擇，
其他服務供應商都係垃圾，不值一提。

Lm

今日去左街站問
和記 $150 1000m 送屋企電話 myTV super
香港寬頻 100m 都$158 咩都冇送

最後選擇和記 再見啦雞寶

老HI都唔好用有線 成日斷又慢

唔用有線點知轉去和記

唔好話我知和記仲差

Cut 卡囉

P記> hkbn > hgc
自己諗下

有線出晒名斷線
3都唔好得幾多
如果你唔打機用邊間都冇所謂既